屯馬線一期2月14日情人節正式通車 陳帆：當日是好日子冀港鐵有「驚喜安排」！

唔撚洗賣瓜子
驚喜就係一開就壞

只係知新線暫時請唔夠人手
特別頭2星期

沉降？

只不過係馬鞍山延線，開晒成條先好叫屯馬線啦
2021年都唔知開唔開到

血色情人節

一開即壞

前線手足 幫新站賀一下

追撞、斷軌定大屠殺？

血洗港鐵車廂乘客surprise

兩車相撞好似情人咁

著哂白衫入去

Gundam Seed好似有個血色情人節
唔通要玩到咁大

黨鐵送大禮期待

kiss

無聲抗議
好玩喎

唯一一日唔罷搭
但全民白衫迫爆去賀佢

賀佢老母

呢個要pin

如果落雨, 長傘可以幫手遮 無帶遮的行人

有共識就可以出文宣
低成本抗爭

講啲應該要做嘅嘢出嚟
就覺得自己好威
真係仆街政府

第一日就好似紅磡站咁出軌就好笑

幫人搞冥婚?

我另外再開po

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

駁唔刀

我想曬被，邊度有得賣藤條

[黨鐵] 陳汎條撚樣話屯馬線一期2月14通車 大家會唔會做D野賀佢老母

意唔意外？驚唔驚喜？

先知

壞咪少事
唔好又出軌呀

一開就撞車死人

831CCTV

一向都係㨂星期日通車，如果冇咩事 住馬鞍山既人可以變相擺工

原來真正攬炒既陳帆局長

我知, 一開波唔開門, 逐個站俾你PREVIEW, 去到紅磡, 上面倒塌, 唯有直衝, 入左未完成既海底隧道, 浸死係海底.

收嗲啦
乜尻野都推上熱門
成班垃圾 光復香港未

炒車死撚曬就真係可喜可賀

炒車

一開就壞，驚唔驚喜

好明顯有危險 不塔了

白色情人節
第一日通車就有tg贈慶

和你通

情人節既最大驚喜係咩? 咪出軌囉

Lm 等出事

九廣西鐵就九廣西鐵啦 咩屯馬線都on799
寧願叫1號線算 好似韓國咁

等睇第一日就壞車

個驚喜係咪每班車都有畜狗？